共狗一日就打殘左機場呢張王牌

放兩件個樣一睇就知係大陸佬既黎扮鬼
俾你捉到之後鬼咁冷靜冇還過手任你搞足幾粒鐘都冇狗黎有哂noise
仲帶齊哂証件同件tee黎俾你搵到牽動現場情緒

聽日就有哂料大做新聞蓋左811

最後想講

612 721 811

依家都要預左個個星期都係咁比人分化架喇
唔好以為得我地有妙計 敵人都一樣有妙計
唔好以為有必勝方法 好多時最後都係講堅持

總之鬧完交就繼續出黎 繼續做自己認為啱既事
到星期六日大家又如常出返哂黎 滿返士氣

始終人多 就算無鬼 都要學識面對有人犯錯有人鬧交
唔係所有野都到自己控制 但你控制到自己繼續出黎

記住不分化 大家係一team人
唔好輕敵 的確係難打 但唔好灰心 繼續加油

Agger

811未消化完 整單咁既野 都幾難拆

你地再個個開post講機場呢張牌玩完咪真係玩完
冷處理，集齊人，再入過去咪得
唔好自亂陣腳先

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

唔覺，可以集中講警察同公安臥底搞事
停止失敗言論

屌 根本某d人無哂理性

唔好分化呀

捱到星期五 周末就得
加油！

呢招真係好毒。
佢任你屌, 無還過手,
頂你30分鐘, 硬食幾十拳,

最後先扮死,
真心高明

係機場mon post既人 真係要阻止機場激進個班人 再唔阻止我地琴日得來既勝利會變負數

屌自己友之前睇咗呢條片先

日日俾人咁樣滲透增加難題
共狗果然靠分化起家
香港人理性極都唔夠打

有狗有鬼同唔搞機場有咩關係
不分化 善用不推文回覆

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

冷處理,聽日繼續入
完全無問題

應對方法: 繼續出黎, 唔好停, 只要我地仲出黎仲癱住個機場佢就日日蝕錢

記者証明直頭係追住葉虎單野黎玩

放個真記者出黎放定安家費，可以同全世界講對記者點點點

612 721 811

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

睇下有咩成果發大佢好過

冇打殘 聽日再黎過

好撚好笑架
禽日機場塞到一日D人就好似贏左咁係度吹奏
五大訴求? who cares, 我贏左lu

贏條鳩毛咩心諗
兩個月黎一直已經叫人獨立思考
今日我叫人唔好捉鬼
比人屌番轉頭